其實真係識玩股票既人仲點會買牛？

梗係拿拿聲all in 熊啦
又到熊熊哈時間

應該考慮優質民用既公用公司

熊閪熊熊閪

一睇就知係儲力再上啦

前面再冇壞消息 一片歌舞昇平

熊師父呢？賺夠收咗山

真熊軍永遠不死

有排啦2月啦

不見260不收手！